sony x8000e vs samsung mu6300

sony x8000e
samsung mu6300

x80e係唔係得50hz